熊仔終於來了

我來了

Who are you

我係熊仔
依度無腦魔用

唔識你

糖糖啊

No r fd

Line you

Ok

收皮啦

你都收啦

睇line ok?

No ok

無人識你啊

屌你啦

本身想改番有個熊字嘅名

真心一問 你邊位

叫我？

改囉

我係small potato 唔識我好正常

你睇 真係無人識你啊 收皮啦

好多熊仔

屌你啦 我small potato我知

咁就靜啦

根本冇人識佢

知名會員

好啦 我收皮

我收皮啊

小薯仔

完啦好嘛你

你邊個

我跟二八樓大王 sor

座呀

HKG+玩家

Sor大王

Player

咁我都係..

大家都跳槽 做得好

又多個垃圾

我好同意你既講法 負皮先

冇人識你呀

yes

悲悲

Sorly

Yes

YesYes

繼續yes落去